得罪講句只有青頭仔先會叫走青

係真男人就會食哂啲青
只有青頭仔先會叫走青
不服來辯

次次都唔走青既青頭仔留名

次次都多青既青頭仔留明

走左青仲點青頭?

走左青仲叫唔叫青頭？

叫走火就有